呢條潘小濤 篇野想點 ? 感覺想割席

各位手足有咩意見？
我覺想篇野 好似想為割席舖路
放火就割o甘 距個page有d人留言 放火就算鬼
睇到有d嬲

總之 話撚之前線死左狗又好 爆核彈都好
點都唔撚割席
其實只要一條心 唔撚理前線手兄做d咩
分工合作 就算有鬼想玩分化老屈 都唔會影響我地d咩ge

自推 個post入面開始有左膠想分化
可否幫忙入去搞文堅持不割席 不分化
話撚之核爆 點都唔割

自推 手足幫忙入去 同班和理非 講 燒撚左都唔割呀 見到距地對前線手足指手畫腳 好唔開心

擺明就割啦
見到有火機嘅就要成個抬走
除左割蓆之外我都唔識得點樣形容呢個行為

真係好唔開心
和理非到宜家仲仲想搞雨革2.0
我地仲有幾百個手足比人告緊
距地就開始想玩割席
和理非們 可否團結一D

cls 前線為選票？
咁都講得出口？